其實香港既所有問題都係來自兩個問題

我發現香港既所有問題，無論係醫療事故、樓價、車位、港鐵工程、尖咀大媽、樂壇沒落、產業單一、鉛水等等等等，其實都來自兩個問題：

1. 強制輸入人口
2. 中資成為主流

而問題2既根源其實同樣來自於問題1，所以香港其實只有一個問題。

但係到左而家，就算解決問題1都解決唔到香港既問題。

係窮呀屌你個閪

香港只有一個問題(問題1)

-->香港既問題 = 問題1......(1)

但係到左而家，就算解決問題1都解決唔到香港既問題。.....(2)

substitute (1) into (2)

但係到左而家，就算解決問題1都解決唔到問題1。

???

可以夾埋做一個問題
就係中共

係政府問題

問題1 -> 問題1以外既香港問題

=/=

~問題1 -> ~問題1以外既香港問題

中國

都係97主權移交，支持97都係賣港賊

想加入民建聯，後生易上位

萭惡之源就係共匪

一日共匪仲喺度，成個世界都冇好日子過

的確香港所有問題源自一個問題
但奈何個啲先搞好民生先搞政治嘅說話,係好多戇鳩仔相信

香港既大部份問題都係來自
香港政府同立法局並唔係對香港市民負責，香港市民亦無辦法改變政府同立法局架構同組成

咪係
世界上美國 歐洲 日本 台灣
連一帶一路部分國家都唔妥中國
一定係佢地有問題
我地偉大既中國係唔會有問題

學識對答先來鳩up啦
九唔搭八
笑死人

呢兩個問題都係一個問題 : 支國

唔關事，佢地對邊個負責根本就冇關係。事實上當外來人口比重不斷增加，就算政府同立法會對市民負責，政策都只會遂步向外來人口傾斜。

而且因為不停輸入外來人口，令新移民什至移民二代更加冇誘因去解決自身文化同移民地方既文化衝突。就正如美國英國都會有新移民組成既唐人街，但係你想像當不斷注入新移民去唐人街，唐人街既範圍不斷擴大直到小半個城市都係唐人街，就係香港。

香港既所有問題基本上都係來於無限制、不自然既人口增長。人口增長既速度遠超香港可以應付，香港無論係"醫"食住行娛樂都冇足夠既配套同資源去服務不正常、帶住不同文化既人口增長。

如果中國有意保留香港作為窗口，就應該減少輸出人口。

就係因為唔係對香港市民負責先會唔用任何辦法阻止或者減少大陸低技術人口嘅輸入，仲要將資源傾斜俾佢地(公屋、綜緩等等)。

中國就係有意保留香港作為窗口，但又想控制呢個窗口，咪不斷送人過黎香港。

你會發現

個世界其實有好多問題都源自一個問題

中共

基本上就係人口太多,一個咁細既地方,人口咁多根本就有問題